緊急：請立刻阻止立法會通過本年度公務員加薪

你地唔係想比班濫捕濫打強姦香港人嘅垃圾加人呀？
已經係立法會第二項議程啦
香港人報仇呀

推

自推10連

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

班公務員連罷工都做唔到
仲想加人工？

，how to stop it

係都減警甴人工先啦